ShittyU 住hall中伏

話說我27號入左去check in, 住hall 5,起初好開心咁搬曬行李同desktop 入去住，點知中伏。

垃圾wifi,1分鐘斷幾次，速度又慢，去speed test check download speed 得10m。
冷氣費1蚊1個鐘，冇病下話，我又窮，得一把迷你風扇，日日夜晚焗桑拿。
廁所冇廁紙，點去廁所啊大佬。

所以話呢，窮人咪住hall,有得住都唔好住Shitty hall,想體驗hall life,努力讀書轉入3大好過啦。

三大啲hall一樣係咁

重點係, 有冇HALL雞呀

至少唔洗對住商場

有都食唔落啦

中大$1.5一個鐘

十月初交錢唸住唔交直接quit hall

當年住帶把風扇入去
冷氣開好細，靠風扇吹d涼風，都好舒服

廁紙呢....
當年地下common room個廁所有廁紙，同埋完全冇人去
我就久唔久落去痾下
不過多數都係夜晚係又一城痾完先返去

咁同浪子有咩分別

窮就咪住hall啦on9
住hall比住屋企一個月洗多兩，三千嫁

冷氣費1蚊1個鐘 同hallmate 分擔下24小時開頂多6-10蚊一日

當年poly 住低層舊Hall
冷氣房
成撚日落兩樓痾屎

部冷氣幾多匹

冷氣 $1/hr 都叫貴?

係囉，黐能線，1個月3 400都俾唔起

Poly 行過，一晚訓到聽日十一二點起碼10蚊，一個月三四百蚊走唔甩，後來個roommate整左部移動式冷氣機鳩開，開左半年好彩無比清潔報串

我計過係4200

1蚊1個鐘好貴咩

冷氣緊係要同roommate share
Wifi不嬲要自己裝router
廁紙總會有用曬既時候 要自備

有錢咪唔貴

Shitty撚
以前住Hall1 條女住Hall3

你單人房?
冷氣一蚊一粒鍾
訓覺開十粒鍾同Roommate夾先一人五蚊

厠紙就一定係自備㗎啦
宿舍呀大佬你估酒店咩

住Hall咁正竟然因為
冷氣費 厠紙 wifi 想quit
我諗你應該係摺得好勁

一定係死毒撚 毒撚先有呢D 諗法同住HALL5

肯定人地喺Comroom攬女劈酒
佢就喺房上連登

樓主咁的人都係唔好住hall喇
走吧啦